# Сжатие фотографий пользователей для аватарки в Документообороте


1. Склонировать Репозитарий
2. Закинуть фото в папку image 

	**ВАЖНО!!! В именах файлов не должно быть русских букв!**
3. Запустить файл image_resize_for_DocMngCorp.cmd

4. Забрать пережатые файлы в папке ./image/resize